［黃店告急］深黃美女小食店位於青衣長發商場疑被迫遷 救推

青衣長發商場地下某綠色餐牌既鋪 久唔久有個後生樣靚身材正既姐姐睇鋪（冇圖 但去過既人不服來辯）
昔日既鋪面色彩繽紛 充滿港人心血 如今只能剩下「康復香港 時代抗疫」同埋撕不去的港殤 換上了一張白紙 上面寫住約滿道別
雖然食物不是頂級佳餚 但佢果份支持港人既精神灑滿了鹽酥雞的表面 令鹽酥雞格外美味
見證佢多次既罷工罷市 絕對身體力行
個風扇開咁大 個姐姐仔仲著咁少 有咩理由唔日日去懲罰佢 合約應該時日無多 連登仔上啊喂！希望大家攞單果時配一句「_ _ _ _ _ 」

Hello 無圖

推

破例冇圖幫你推
但都要屌你老母

推，不過都要屌你老母